教育局：正爭取中三至中五跨境學生六月中復課！

笑撚死人咩
啱啱有新本地群組又要永續限聚令
返學肯定唔會中招啦

兩難

呢方面社區爆發，限聚令又玩緊，然後竟然比人入

支那學生黎就ok
遊行唔得集會唔得
繼續限聚

冇暑假咪冇示威

唔畀人入點爆發